美孚係咪火燭

勁大煙 有冇人知咩事

燒c?

咁都負評 有冇人知咩事？

好似係昂船州

啱啱三號幹線見到勁大黑煙，好似貨櫃場啱邊

有冇聽到爆炸聲定聞到咩味?

聽唔到爆炸聲，都聞唔到好濃烈嘅味，嗰陣喺車入面。

好似話係軍營

望落好似冇甘遠，會唔會喺燒著啲膠之類，啲煙黑成咁。

對面海望過去見唔到有煙

TG哨站報 冇FC唔肯定

郭富城既"弱" ?